聖誕party交換禮物交咩好

唔想送condom

筆直幾多

威士忌 雪茄 或者 headphone